我個仔係Gay，佢準備移民去荷蘭結婚

是咁的，其實我都係幾年前先知佢係gay

中學果陣我地安排佢讀男校，諗住等佢唔會諗拍拖，可以專心讀書，將來搵份好工
咁我個仔又真係好乖，專心讀書，得閒就同班朋友去打下波，做下運動咁
雖然有次佢帶班朋友返屋企玩，比我望到佢同班朋友攬黎攬去，但我諗住男仔係鍾意互相搞黎搞去架啦，所以無為意
E家諗返起上黎，佢會變gay，可能係我地做成都未定

後來佢升左大學，仲識到個女朋友。雖然個女仔好鍾意去旅行，睇落好貪玩，但我都放心比個仔自由發展，因為我同我老公都係讀大學果陣識，亦好希望個仔可以好似我地咁，發展到段好姻緣

直到有日比我係街見到個仔同個男仔kiss
我果下真係好震驚，個仔唔係有女朋友咩？點解會咁！？
我仲即刻打電話比佢，見到佢講大話話自己同女朋友行緊街，然後拖住隔離個男仔行去戲院

果晚我無教好訓，亦唔知點做好
我有諗過直接問佢，可能因為佢知佢阿爸份人好傳統，可能佢只係純粹唔知點同我地講，但總之既然佢唔主動講，我問既話，只會傷害左佢，我好錫個仔，絕對唔想佢難受
後來有晚佢帶左果個男仔上黎食飯，望住個仔笑得好幸福既表情，我就明，其實最重要都係佢開開心心姐

再過多排，佢事業開始穩定，話想買樓
我知道佢想有個私人空間同佢「男朋友」相處，所以就哄左佢呀爸，話個仔將來都要成家立室，買樓係遲早既事，然後就一齊出錢比個仔上車

點知買完樓無耐，個仔既女朋友話有左，我就更驚訝
係有一晚佢帶埋個女朋友返黎訓，但我個仔唔係基架咩？佢識女朋友，唔通唔係做戲比我地睇，係真係鍾意佢？我有仔，男女通吃？？

但無論點都好，個女仔係有左，我個仔都話會同佢結婚，我老公雖然對佢地奉子成婚有d不滿，但都接受左件事

不過點知前幾日比我偷聽到個仔傾電話，話咩去荷蘭結婚，以後唔返黎，仲話下定決心去左荷蘭先打電話同我地講，要斷絕關係定點隨便我地

我真係好驚，亦唔知點算好
我知佢要去荷蘭結婚既對象，唔會係佢女朋友
因為就算佢同佢女朋友去荷蘭結婚度蜜月，我地都唔會反對，咁荷蘭又係其中一個接受同性婚姻既地方，傻既都諗到個衰仔諗咩啦？

我諗過將件事同我老公講，但我老公e幾年心臟開始唔係幾好，上年先做左通波仔，我驚佢真係頂唔住

頭先我返到屋企，見到個仔執左行李
佢同我講話出trip，但我知佢今次一走，就好耐，甚至以後都唔會再返黎

我知道連登係全港最大同性戀討論區，所以特登問個朋友既仔借左ac，想問下大家，究竟我做錯d咩，先搞到今時今日咁，究竟我跟住落黎應該點做......

今次零分

最後果段多左

係事實

個老母出場剩係為咗講故仔咩
完全無作用

你至少話佢母子相姦都好呀

支持相姦版+1
佢大個變成Gay就係因為老母細個係咁強姦佢

廢青啊廢青唔好作咁多故仔啦
貢獻下社會救濟下兒童啦好無

咁撚重口味

不如話佢老母都係基，個仔條女個SP就係佢，去爆房既時候會扮男人

連登幾時變左gay討論區？

幾時唔係